{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006766",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "카세로지 호텔 제주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00以降に可能で、チェックアウトは12:00までです。 チェックインとチェックアウト時間によっては、追加料金が発生する場合があります。 ライブラリーラウンジは、宿泊客に提供される休憩スペースです。 プール、フィットネス、サウナ、ライブラリラウンジは無料でご利用いただけます。 サウナには露天風呂があり、フィットネス(GYM)には靴下とスニーカーが提供されます。 飲食物や酒類の持ち込みは許可されていませんので、ご注意ください。 客室予約の際はチェックインの際に割り当てられます。 すべての施設を無料でご利用いただけます。 事前車両登録をして楽に入場できます。 Wi-Fiと禁煙政策が施設に適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間によって追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウト時間によって追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ライブラリーラウンジとは何ですか？",
            "answer": "ライブラリーラウンジは宿泊客に提供される休憩スペースです。"
        },
        {
            "question": "プール、フィットネス、サウナ、ライブラリラウンジは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、プール、フィットネス、サウナ、ライブラリラウンジは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "サウナには何がありますか？",
            "answer": "サウナには露天風呂があります。"
        },
        {
            "question": "フィットネスには何が提供されますか？",
            "answer": "フィットネス(GYM)には靴下とスニーカーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "飲食物や酒類の持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、飲食物や酒類の持ち込みは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室予約の際に何が割り当てられますか？",
            "answer": "客室予約の際にはチェックインの際に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "どの施設を無料で利用できますか？",
            "answer": "すべての施設を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "事前車両登録は必要ですか？",
            "answer": "はい、事前車両登録をして楽に入場できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと禁煙政策は施設に適用されますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiと禁煙政策が施設に適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 404
    }
}